Jim Keller 到底會去邊間公司做？

我估最大機會係Nvidia / AMD

又唔做煙條了？

走咗好耐啦